陳淑莊要求立即封閉各個關口 阻止內地旅客入境

立法會民主派會議召集人陳淑莊說，香港目前正處於關鍵時刻，要求立即封閉各個關口，阻止內地旅客入境，又建議政府為從內地回港的市民設特別通道作體溫檢測。

議會陣線朱凱廸說，內地疫情嚴重，批評政府推出多項措施，但迴避將香港與內地分隔，是「將頭埋在沙堆」裡。他又說，特首林鄭月娥拒絕封關，是忽視基本法賦予特區政府實行出入境管制措施的權利，認為政府應將市民健康置於首位。

工黨張超雄說，市面口罩價格急升，政府應為弱勢社群提供免費口罩。

Push

推